{
    "data_info": {
        "documentID": "J_STAY_012831",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://travel.interpark.com/checkinnow/search/keyword?q=&disp_q=&coord=&startdate=20231205&enddate=20231206&roomOptions=0%5E1%5E0&npprmaxsort=min&apiType=region&regioncode1=42020&category=",
        "collectedDate": "2023-11-16",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "숙박",
        "title": "사천 호텔 스페셜(special) 운영 정책"
    },
    "text": "チェックインは午後5時から可能で、チェックアウトは午前12時までです。 予約時に指定された人数を超える場合、追加料金が発生することがあり、各客室はその人数を基準に料金が策定されます。 パーティールームのような特殊客室の場合は、直接入室人数を確認する必要があります。 最大人数を超える場合は、払い戻しなしで退室措置となります。 しかし、業者の都合によっては追加人数を受け取らない場合もあります。 未成年者の入室可否については直接提携店に確認した上で予約を進行しなければなりません。 未成年者の男女同室での宿泊予約により入室を拒否された場合、キャンセルや払い戻しはできません。 提携店の都合によりキャンセルが生じた場合、100%払い戻し処理されます。 提携店は客室情報を変更する場合があり、これによる不利益については当社が責任を負いません。 客室利用時の予約特典としてネットフリックスの無料利用とスタイラー、ULTRA HD 70インチスマートテレビが備えられています。 また、VIPの方のためにマッサージチェアや最高級シモンズベッド、広い客室と快適な駐車環境を提供しています。",
    "QA": [
        {
            "question": "チェックインとチェックアウトの時間は何時ですか？",
            "answer": "チェックインは午後5時から可能で、チェックアウトは午前12時までです。"
        },
        {
            "question": "予約時の人数を超える場合は追加料金が発生しますか？",
            "answer": "予約時に指定された人数を超える場合、追加料金が発生することがあります。"
        },
        {
            "question": "特殊客室の場合、入室人数に制限はありますか？",
            "answer": "特殊客室の場合は、直接入室人数を確認する必要があります。"
        },
        {
            "question": "最大人数を超える場合はどうなりますか？",
            "answer": "最大人数を超える場合は、払い戻しなしで退室措置となります。"
        },
        {
            "question": "未成年者の入室は可能ですか？",
            "answer": "未成年者の入室可否については直接提携店に確認した上で予約を進行しなければなりません。"
        },
        {
            "question": "未成年者の男女同室での宿泊予約は可能ですか？",
            "answer": "未成年者の男女同室での宿泊予約により入室を拒否された場合、キャンセルや払い戻しはできません。"
        },
        {
            "question": "提携店の都合によるキャンセルはありますか？",
            "answer": "提携店の都合によりキャンセルが生じた場合、100%払い戻し処理されます。"
        },
        {
            "question": "客室情報が変更されることはありますか？",
            "answer": "提携店は客室情報を変更する場合があり、これによる不利益については当社が責任を負いません。"
        },
        {
            "question": "客室利用時の予約特典は何ですか？",
            "answer": "客室利用時の予約特典としてネットフリックスの無料利用とスタイラー、ULTRA HD 70インチスマートテレビが備えられています。"
        },
        {
            "question": "VIPの方にはどのような特典がありますか？",
            "answer": "VIPの方のためにマッサージチェアや最高級シモンズベッド、広い客室と快適な駐車環境を提供しています。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 357,
        "QA": 448
    }
}